有朋友=無朋友

借同事ac開post

中學識左一班好好既同學
大家都可以話係同一個圈子玩

因為某原因，圈子中既leader好似唔多鐘意我
（原因，我都今日都唔撚知，無人答到我）
所以平時團體活動，通常都會排斥我一個
但係平時leader唔存在，其他人既活動，
都有機會有份

但係大時大節，我班朋友永遠都係同佢出黎
所以我永遠唔會存在係相入邊
過節都係係屋企打飛機
直到畢業出黎做野，都係一樣

朋友平時有野搵我幫手，我多數都幫得就幫
自問人品唔算差

我曾經有同我表哥傾過
佢講，你朋友無同所謂既leader爭取過比你一齊去出去？
佢地有，但係leader一句唔好，就無左件事
表哥：咁佢地仲算係你朋友？你應該放棄佢地啦

入正題：
黎緊我生日，佢地應該唔會記得，唔係重點
我想約佢地出黎食餐飯，
往年無試過咁做，所以我想今年主動d
但係group入邊應機得2個話去（leader唔係入邊）
無咩人理我
（我無講自己就黎生日，只係普通約食飯）
我好想搵窿捐，好後悔出聲約佢地
真係估唔到，想約一班朋友一齊出黎食飯係咁撚難

只怪我根本無朋友

做到咁就唔喺你口中所講嘅好好啦
花啲時間喺啲新認識嘅人到可能遇到知己
朋友有時唔需要多，真心嘅一兩個都夠

Btw, 出咗嚟做嘢難約食飯是常識吧

你睇得佢地太重啦 大家心裏面分量都唔同
咁樣比好辛苦的 你除左佢地 身邊仲有好多人
放多啲心思係值得你重視既人身上啦

我有班所謂朋友 表面稱兄道弟 但自己有個細group傾計 大group只會係搵唔喺細group既人先用

要記住朋友係雙向 性格岩key 大家又互相遷就 有咩問題說三口六面講清楚 如果最後都係覺得相處落唔係咁開心 咁勉強唯持段關係都冇咩意思

樓主我同你同一情況
同一個圈子既朋友，但有事就搵你，冇事講d輿論黎恥笑你，令其他朋友都一齊講你......搵唔到其他人傾，好辛苦

樓主加油呀

身同感受

留tg thx

好似以前嘅我
唔介意嘅留下tg傾下

我大學同學都係咁
有事就pm我搵我幫手
但大group永遠冇人出聲沉左
後來先知佢地另外有個group
仲要私下約食飯冇叫埋我
我係後尾睇ig見到佢地食飯合照先知